牙真家姐與IZONE合照流出！！！！

牙真家姐同牙真真係餅印咁款 令能到..

Yuri同娜B呢？

呢個女仔唔係演員鄭素敏咩？？

ok la 真b令好能多

收到wind好似病左..

即係牙真家姐

你pedo..

兩個刀病jor?

係 好能心痛..

我照顧佢哋..餵佢哋食藥...

你娜b 我柔理ok?

輪流照顧ok?